其實aa9扮身光頸靚做乜？你扮窮扮可憐會多d人施捨喎

何苦著何里活西裝帶假撈？

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔係話針對邊個，做得AA多數都係i大校友
申：i大姨姨fg, 已經講緊收56k個月

😂😂😂